身教由子女做起，食晚飯時候偷播ViuTV教束！改善家庭關係！

近來有空休息一下，在app點左ViuTv 教束，發現好多神奇例子，什麼為學生服務挑戰權力的情節，非常適合教育家中父母！

之後，我食晚飯特登開ViuTV 教束食飯睇，想唔到藍絲老豆老母居然會有所改變睇法，開始同情衝入立法會班靚仔？！雖然，只是小小改變，但我相信已經埋下種子。

我已經在家扮港豬，之前永遠唔敢在家衝突，現在食飯專心討論教束劇情，永遠只集中討論劇情，比佢地自己思考下。雖然，佢地口中可能無變，但今天我老豆其實話d 後生仔真係幾慘 我真係打過凸想不到藍色都會改變

可能上一輩真係一定要靠電視，洗下腦先ok。
大家可以直接插
第7 集 眾人的僕人
第8集 DQ
第9集 投票日
比佢地睇效果極佳！

我絕對不是ViuTv 打手，如果我係ViuTV打手，我下半世只可以屌林鄭，再投十世依靠只可以屌林鄭！

我真係好希望社會多d 人可以同情班義士，希望可以集結民意，迫林奠特赦班義士！武救義士不行，我希望文救，要社會多d 人明白班義士為了什麼，多一把聲音就係聲音，藍好黃好救到班義士最重要！

推

呢套嘢係真係高質

我老豆都睇上癮

真係好睇咖